/* 
  Localizable.strings
  NGA

  Created by Bugen Zhao on 6/28/21.
  
*/

"Topics" = "话题";
"Topic" = "话题";
"Post" = "帖子";
"Replies" = "回复";
"Post/Reply" = "发帖/回复";
"Subforums" = "子版块";
"Subforums (%lld)" = "子版块 (%lld)";
"Refresh" = "刷新";
"Copy Raw Content" = "拷贝原始内容";
"Reply" = "回复";
"Forums" = "版块";
"Latest Topics" = "最新话题";
"Favorites" = "收藏";
"No Favorites" = "没有收藏";
"Remove from Favorites" = "取消收藏";
"Mark as Favorite" = "添加收藏";
"Favorite in..." = "收藏到…";
"Favorites Only" = "只看收藏";
"All Forums" = "所有版块";
"Search Forums" = "搜索版块";
"Sign In" = "登录";
"Agreement" = "用户协议";
"Privacy" = "隐私协议";
"Sign Out" = "退出登录";
"Me" = "我";
"%u Posts" = "%u 个帖子";
"Sign in to NGA" = "登录到 NGA";
"From NGA" = "来自 NGA";
"Cancel" = "取消";
"Subforums of %@" = "“%@”的子版块";
"Swipe a forum to mark it as favorite" = "滑动版块来收藏";
"History" = "浏览历史";
"Hot Topics" = "热门话题";
"Last 24 hours" = "最近24小时";
"Last week" = "最近一周";
"Last month" = "最近一个月";
"Search History" = "搜索历史";
"Select a Forum in Sidebar" = "在边栏中选择一个版块";
"Select a Topic" = "选择一个话题";
"Post by" = "发表自";
"Filters" = "过滤";
"Hot Replies" = "热门回复";
"Collapsed Content" = "折叠的内容";
"Favorite Topics" = "收藏话题";
"Error" = "错误";
"Plain" = "纯文本";
"Preview" = "预览";
"Editor" = "编辑器";
"Send" = "发送";
"Quote" = "引用";
"Vote Up" = "点赞";
"Edit" = "编辑";
"Share" = "分享";
"Notifications" = "通知";
"Notifications (%lld)" = "通知 (%lld)";
"replied to your post" = "回复了你的回复";
"replied to your topic" = "回复了你的话题";
"Your post" = "你的回复";
"received 10 more votes" = "收获了 10 个评价";
"Discard" = "舍弃";
"Subject" = "主题";
"Content" = "内容";
"Comment" = "贴条";
"Block Contents" = "屏蔽内容";
"Blocked" = "已屏蔽";
"No Block Words" = "没有屏蔽词";
"New word" = "新关键词";
"Settings" = "设置";
"Reading" = "阅读";
"Show Signature" = "显示签名";
"Show Avatar" = "显示头像";
"Collapsed Style" = "折叠风格";
"Redact" = "遮盖";
"Hidden" = "隐藏";
"Advanced" = "高级";
"Dim Images in Dark Mode" = "深色模式下调暗图片";
"Cache Management" = "缓存管理";
"Image Cache" = "图片缓存";
"Tap an item to clear it." = "轻触一项来清除缓存。";
"View Image" = "查看图片";
"Share As Image" = "作为图片分享";
"Page %lld" = "第 %lld 页";
"Load This Page" = "加载本页";
"Paginated Reading" = "分页阅读";
"View Video" = "查看视频";
"Always Use In-App Safari" = "始终使用内置 Safari";
"Audio" = "音频";
"Show Topic Subject" = "显示话题主题";
"Append" = "追加编辑";
"New Topic" = "发表话题";
"View" = "查看";
"User Profile" = "用户档案";
"Author Only" = "只看作者";
"This Author Only" = "只看该作者";
"Topic (Cached)" = "话题（缓存）";
"View Cached Topic" = "查看本地缓存";
"Cache Loaded" = "已加载本地缓存";
"The topic could not be accessed: %@" = "无法查看话题：%@";
"About & Feedback" = "关于 & 反馈";
"MNGA Description" = "MNGA 是一个开源的泥潭 iOS 客户端，基于 SwiftUI 和 Rust 开发。如果您在使用 MNGA App 的遇到了一些问题，或是希望添加新的功能，您可以轻触上面的按钮以通过 GitHub、NGA 短消息、邮件方式反馈。";
"MNGA Please Share" = "轻触右上方的按钮分享 MNGA 的获取链接！";
"Support" = "支持";
"Success" = "完成";
"Draft Saved" = "草稿已保存";
"%@'s Topics" = "%@ 的话题";
"%@'s Posts" = "%@ 的回复";
"Posts" = "回复";
"My Profile" = "我的档案";
"Edit Favorites" = "编辑收藏";
"Posting" = "发表";
"Device Identity" = "设备身份";
"Desktop" = "桌面";
"Enable Zoom for Image Viewer" = "为图片查看器启用缩放";
"Order by" = "排序方式";
"Latest Replies" = "最新回复";
"Latest Topics" = "最新话题";
"Bad or Unsupported Post Content Format" = "不规范或尚未支持的帖子格式";
"Default Order" = "默认顺序";
"Recommended Topics" = "精华话题";
"Topped Topic" = "置顶话题";
"Copy" = "拷贝";
"Open in Browser" = "在浏览器中打开";
"Short Messages" = "短消息";
"Short Message" = "短消息";
"%lld new unread notifications" = "%lld 个新的未读通知";
"Replies Chain" = "回复链";
"Goto Topic" = "前往话题";
"Short Message Details" = "短消息详情";
"Appearance" = "外观";
"Custom Appearance" = "自定义外观";
"Theme Color" = "主题色";
"New Short Message" = "发表短消息";
"Send To" = "发送至";
"Separate multiple users with space." = "使用空格分隔多个用户。";
"send you a short message" = "发送了一条短消息";
"Goto %@" = "前往 %@";
"Goto Forum" = "前往板块";
"Color Scheme" = "配色方案";
"Auto" = "自动";
"Light" = "浅色";
"Dark" = "深色";
"Search Results" = "搜索结果";
"Search Topics" = "搜索话题";
"Topic %@" = "话题 %@";
"Floor" = "楼层";
"Floor %lld" = "第 %lld 层";
"Page" = "页面";
"Jump" = "跳转";
"Jump to..." = "跳转至…";
"Type here..." = "输入…";
"First" = "最前";
"Last" = "最后";
"Load Page %lld" = "加载第 %lld 页";
"Accounts" = "账号";
"Add Account" = "添加账号";
"Multiple Accounts" = "多账号";
"Account Switched" = "账号已切换";
"Select Text" = "选择文本";
"Text Selection" = "文本选择";
"Copy All" = "全部拷贝";
"Empty" = "空";
"Cached Topic" = "缓存的话题";
"Search \"%@\" in..." = "搜索 \"%@\"…";
"All Topics" = "所有话题";
"All Users" = "所有用户";
"Search" = "搜索";
"User" = "用户";
"Forum Search" = "版块搜索";
"Topic Search" = "话题搜索";
"User Search" = "用户搜索";
"Anonymous" = "匿名";
"Anonymous User" = "匿名用户";
"Clock in" = "签到";
"Clocked in Successfully" = "签到成功";
"Share" = "分享";
"MNGA Link" = "MNGA 链接";
"NGA Link" = "NGA 链接";
"Screenshot (Beta)" = "截图 (Beta)";
"Navigated to Link" = "跳转至链接";
"Not a valid NGA or MNGA link in the pasteboard." = "剪贴板中不是有效的 NGA 或 MNGA 链接。";
"Navigate" = "跳转";
"Connection" = "连接";
"Backend" = "后端";
"MNGA Backend" = "MNGA 后端";
"Image" = "图片";
"Upload Image" = "上传图片";
"Data" = "数据";
"All" = "全部";
"Topic Histories" = "话题历史记录";
"Topic Cache" = "话题缓存";
"Are you sure to clear the cache?" = "您确定要清除缓存吗？";
"This will take a while." = "这将花费一段时间。";
"%llu items" = "%llu 项";
"Clear" = "清除";
"View Attachment" = "查看附件";
"Attachments" = "附件";
"Attachments (%lld)" = "附件 (%lld)";
"MNGA Development" = "MNGA 开发";
"Post Appearance" = "回复外观";
"Dummy User" = "某用户";
"This is a post." = "这是一条回复。";
"This is a comment." = "这是一个贴条。";
"This is a signature." = "这是一个签名。";
"Collapsed here." = "这里被折叠了。";
"Swipe Trigger Edge" = "滑动触发边缘";
"Primary Swipe Action" = "首选滑动操作";
"Leading" = "前";
"Trailing" = "后";
"Show User Details" = "显示用户详情";
"Show User Register Date" = "显示用户注册时间";
"Date Display" = "日期显示";
"Detailed" = "详细";
"Time Ago" = "时间差";
"Topic List Style" = "话题列表样式";
"Topic Details Style" = "话题内容样式";
"Author Info" = "作者信息";
"Show Author Indicator" = "显示作者标识";
"Mode" = "模式";
"Participants" = "参与者";
"List Style" = "列表样式";
"Compact" = "紧凑";
"Modern" = "现代";
"Report" = "举报";
"Block This User" = "屏蔽此用户";
"Unblock This User" = "取消屏蔽此用户";
"Auto Open in Browser when Banned" = "封禁时自动访问网页版";
"NGA Workaround" = "本 App 不被 NGA 官方支持。为了避免 NGA 的干扰和封禁，可能需要尝试这些应对措施。";
"Special" = "特殊";
"Hide MNGA Meta" = "隐藏 MNGA Meta 版块";
"Custom" = "自定义";
"Custom User-Agent" = "自定义 User-Agent";
"Tag" = "标签";
"Add Tag" = "添加标签";
"Untitled" = "无标题";
"Larger Font" = "更大字体";
"Unknown" = "未知";
"Auto Refreshed" = "已自动刷新";
"Unlock Plus" = "解锁 Plus";
"Plus Unlocked" = "Plus 已解锁 🎉";
"Plus Thanks" = "MNGA 得以持续开发和维护，离不开您的支持。感谢您解锁 MNGA Plus！";
"Plus Explanation" = "MNGA Plus 提供无限的泥潭浏览和互动体验，允许您访问 MNGA 的所有高级功能，更是我们持续改进和长期维护 MNGA 的唯一动力。";
"Try Plus" = "试用 Plus";
"You're enjoying a Plus trial" = "您正在享受 Plus 试用";
"Trial ends on %@" = "试用将于%@结束";
"Your Plus trial has expired" = "您的 Plus 试用已过期";
"Products unavailable. Please try again later." = "暂时无法获取商品，请稍后再试。";
"Restore Purchases" = "恢复购买";
"Redeem Code" = "兑换代码";
"We couldn't verify your purchase. Please try again." = "无法验证您的购买，请重试。";
"\"%@\" is a Plus feature" = "“%@”是 Plus 功能";
"Unlock MNGA Plus to access this feature." = "解锁 MNGA Plus 以访问此功能。";
"Tap to unlock MNGA Plus to access this feature" = "轻触来解锁 MNGA Plus 以访问此功能；\n提供 14 天免费试用";
"Show Plus in Title" = "在标题中展示 Plus 标识";
"MNGA Main Menu" = "MNGA 主菜单";
"Sign in to NGA and discover more features here." = "在这里登录 NGA 账号，探索更多功能。";
"Continue" = "继续";
"What's new in MNGA %@" = "MNGA %@ 新功能";
"Check out Plus" = "了解 Plus";
"Expand All Categories" = "展开所有分类";
"Collapse All Categories" = "折叠所有分类";
"Done" = "完成";
"Reply not found. It may have been deleted." = "回复未找到，它可能已被删除。";
"View and Manage Subforums" = "查看并编辑子版块";
"Subforum Tip" = "轻触前往子版块，滑动来收藏子版块。\n使用右侧开关订阅或屏蔽子版块的话题。";
"Folders" = "收藏夹";
"All Folders" = "所有收藏夹";
"Default" = "默认";
"Default Folder" = "默认收藏夹";
"Make Default" = "设为默认";
"Make Default Folder" = "设为默认收藏夹";
"Delete Folder..." = "删除收藏夹...";
"Delete" = "删除";
"Delete the folder and all its topics?" = "删除收藏夹以及其中所有收藏话题？";
"Rename" = "重命名";
"Rename Folder..." = "重命名收藏夹...";
"Rename Folder" = "重命名收藏夹";
"Folder Name" = "收藏夹名称";
"Multiple Favorite Folders" = "多收藏夹";
"New Folder..." = "新建收藏夹...";
"Unnamed Folder" = "未命名的收藏夹";
"Add to New Folder" = "添加到新收藏夹";

"All Plus Features" = "Plus 功能一览";
"Comment on posts in all topics." = "在话题中对帖子进行贴条。";
"Post, quote, reply, comment, and create new topics anonymously." = "匿名发帖：回复、引用、贴条和发布新话题。";
"Create new topics in all forums." = "在所有版块发布新话题。";
"View hot topics from the past 24 hours, week, or month." = "查看过去 24 小时、一周或一月的热门话题。";
"Send and receive short messages with other users." = "发送和接收短消息，与其他用户进行交流。";
"View your footprint of topics you have explored." = "查看您浏览过的所有话题足迹。";
"Check posts and replies from a specific author in a topic." = "在话题中查看特定作者的帖子和回复。";
"Jump to arbitrary floor or page in a topic." = "在话题中跳转到任意楼层或页面。";
"Log in and switch between multiple accounts." = "登录并在多个账号之间切换。";
"View user profiles, with their posts and replies." = "查看用户档案，包括其回复和帖子。";
"Full access to customizing the appearance of MNGA." = "获得 MNGA 的所有外观自定义选项。";
"Block contents from specific users, or with specific keywords." = "屏蔽来自特定用户或包含特定关键词的帖子。";
"Organize favorite topics into multiple folders." = "使用多个收藏夹整理收藏的话题。";
"More Features in the Future" = "解锁未来更多功能";
"Plus More Feature" = "MNGA 得以持续开发和维护，离不开您的支持。更多功能正在开发中！";

"Error Response" = "错误响应";
"Missing Field" = "缺少字段";
"Network Connection" = "网络连接";
"XML Parse" = "XML 解析（NGA 官方封禁访问）";
"JSON Parse" = "JSON 解析";
"XPath Resolve" = "XPath 解析";
"Text Parse" = "文本解析";
"URL Parse" = "URL 解析";
"Backend Panic" = "后端错误";
